%%% Copyright (C) 2021 Simon Paquette
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%% Il est permis de copier, distribuer ou modifier ce travail sous les 
%% termes de la licence LaTeX project Public Licence (LPPL), version 1.3c 
%% ou autres versions plus récentes.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%%% 
%%% Le statut de maintenance de la LPPL de ce travail est 'maintained'.
%%%
%%% Le Current Maintainer de ce travail est Simon Paquette.
%
% 
\chapter{Structure du fichier de commandes} \label{fichierCmd}
%
\begin{verbatim}
\DeclareOption*{%
\global\cslet{\typeDocument}{\CurrentOption}
}%

\ProcessOptions\relax


%%% Mettre ici la liste des packages utilisés dans tous les types de documents.


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode beamer %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{beamer}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document beamer.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document beamer.

}{}%Fin beamer


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode exercicesMan %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{exercicesMan}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document exercicesMan.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document exercicesMan.

}{}%Fin exercicesMan



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode infobulles %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{infobulles}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document infobulles.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document infobulles.

}{}%Fin infobulles


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode manuelOrdi %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{manuelOrdi}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document manuelOrdi.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document manuelOrdi.

}{}%Fin manuelOrdi


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode manuelMob %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{manuelMob}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document manuelMob.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document manuelMob.

}{}%Fin manuelMob



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Code propre au mode notesDeCours %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifboolexpr{test {\ifdefstring{\typeDocument}{notesDeCours}}}{%

%%% Mettre ici la liste des packages utilisés uniquement dans le 
%%% type de document notesDeCours.
%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour le type de document notesDeCours.

}{}%Fin notesDeCours


%%% Mettre ici les nouvelles commandes et nouveaux environnements 
%%% propres au projet et disponibles pour tous les types de documents.

%%% Fin
\endinput
\end{verbatim}